有冇人覺得「AGA」最應該被棒?

1. 年輕
後生、夠活力，長做長有。

2. 有個人風格
聽佢嘅聲音同唱腔第一時間就聯想到「嗯，係AGA啦」

3. 識創作，唱歌好聽
識寫歌，又跳脫到大路風格，別樹一格。唔錯

樂壇應該要俾名份佢! 好過捧星夢個堆

覺 宜家女歌手最鐘意佢
但連登仔只會睇樣

有俾錢聽歌
仲有冇資格出聲?

首首自己寫仲要首首唔同風格又入耳已經好勁
雖然之前聽佢live好似麻麻地

我覺得佢同Gin lee都應該一齊捧

尋尋找找為何都找不到

把聲
唱功ok
無特色

樣
唔係醜
但好怪
好似emoji個月亮
無觀眾緣

勁嘅新人入哂四大唱片 無緣TVB同NEWAY

gin lee無佢咁靚
反而令人記得
不論形格同唱功

aga個樣只能做一個識唱歌既二等花瓶

Live表現

但容EE都冇樣

把聲令人記得係佢
加上土賣閪俾羊生

但aga暫時未得
反而gin lee真係爬左頭
利申：非gin fans

3AM

樣其實正常冇咩野
live就真係有待改善
but點解我買完luna
一個禮拜後先出2.0

agger

佢開紅館我狗衝

樣ok 性格好 作歌勁 聲辨識度高

希望佢遲啲可以自己填埋詞，咁就perfect

Agger

好認同，新啲嘅女歌手，覺得係得呢兩個，無論聲音辨識度、唱功、感情抒發方面都正

中文好似麻麻地 但佢真係值得紅 香港好少女歌手唔係唱K歌而紅

香港就係太多K歌，同埋香港人慣曬K歌，有多少少另類聲音都好難生存，佢難得咁有創作力真係要珍惜

NO~~~~~NONONONO